Objets
======

On a déjà parlé de *programmation* orientée objet en Python, mais pour l'instant
on a vu que des classes et des instances.

Or le concept d'objet existe bel et bien en Python, et il est plus que temps
de vous le présenter.

Mais avant, il faut faire un petit détour par les attributs et méthodes de classes.

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   ./01-attributs-et-instances-de-classes.rst
   ./02-objets.rst
